依家連中學生都講蝗語 忍唔住屌鳩佢地

今日搭巴士 成班中學生係度大大聲講蝗語 又開到game 聲大一大

開頭都係啤下佢地 等佢地知驚

屌佢老母 原來佢地大部分識講廣東話 係就其中一個肥仔 講蝗語

講咩操你媽個B 咁

我忍唔住用純正廣東粗口屌鳩佢地

“屌你老母 嘈撚夠未呀 呢度香港黎架 講廣東話啦”

佢地即刻靜哂 最尾車都唔敢落

利申 本身都唔想幫人教仔 純粹忍唔緊 睇唔過眼後生一代咁唔尊重本地文化

唔係話唔信你

之前聽過話有學校如果聽到學生講廣東話，會罰佢地
係咪真係有

中學生有交流生？

你咪唔好信囉

反正遲下你都會遇到呢個情況

佢地都有講粗口啦

原來你係新移民